一齊左五個月，女朋友嫌見得少

一齊左五個月，女朋友嫌見得少
佢話一個月只係見星期六，日？姐係31日只係見8日咋喎

你地點睇

係少

咁多都少

咁少

我頭一年 每個星期都5日起啦

哈哈你瀨嘢喇巴打

真係睇每人需求
住得近可以見多D既
遠既話真係六日都夠

佢唔啱 希望佢遲下會嫌多 唔見就最好

一星期兩日聽落都ok
不過如果換個角度睇
見完兩日要連續5日無得見
就會覺得唔夠

講左等如冇講咁

唔夾

事實喎，一日平日一日週末，三日見一次，同連續五日唔見感覺真係差好遠

樓主問問點睇嘛、咪同佢講覺得唔夠嘅可能原因囉 覺得自己好醒？

熱戀期都未過

一星期兩日真係少

如果你係冇時間畀人就放手啦

我拍左就黎十年都一星期兩日啦大佬
你諗你

係咪以為啲人會撐你話見得多？

你見到佢可以攬下佢 錫下佢
其實見面係有助大家感情好啲

唔少啦

利申：一個禮拜一次，我都想見多啲

我都想見多d但奈何人地話要有自己空間所以一星期見到2日已經好開心好滿足,會好好珍惜.

下少咩
食屎啦我覺得好正常
我地頭半年都係一星期兩日左右
不過係一日平日一日星期日

一個月一次都試過 北區東涌

住得遠真係唔會太想日日見
你諗下成個鐘地鐵
來回兩個鐘
諗起都攰

唔夠愛 講完
再遠係hk都係1hr左右
睇佢對你有幾重要
其他都係藉口
再睇下本地有幾多情侶都係住得遠

如果係學生嘅就真係幾少
如果返唔同工嘅其實冇咩問題

你都有道理

可能真係唔夠愛

先會覺得攰

先得2日
除星期六日外應該會個星期見多1-2日
食餐飯都好
有咩所謂先